良心黃店被無理加租決定結業,被藍絲瘋狂恥笑奚落中

又話打輿論戰,又話齊上齊落
又話黃色經濟圈,全部得個講字
入去幫手啦

幾個都叫多

間鋪遲下我諗做咩死咩

如果為啖氣比錢藍業主賺仲on9

呢個時勢仲要加租 因為黃店好生意

藍屍廢老同孽主都係新時代要掃除既垃圾

你入去睇下,我只係cap一部分
佢地仲識瘋狂互like留言推哂自己人d cm上頂

facebok 老野先用

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

自己人已經頂番上去啦

推

轉個位再開都大把生意
藍絲業主由佢吉舖

藍店執得多定黃店執得多?
當然係藍店啦，同埋業主呢個時候仲加租係好on9，佢on9就比佢丟空囉，佢丟空都係蝕

老實講，加租仲租係好on9，而家搬仲有so，搵一個好d、平d既舖仲好

都幾真 藍絲死死地氣買口罩同黃絲死死地氣飲東江水其實一樣

其實成件事唔係壞事喎

反正個業主係仆街，遲早都要走

而家搵鋪，鋪租又有得傾，裝修都可能有得傾

年輕人記住唔好用 facebook, instagram, whatsapp

事實嚟
成條彌敦道真係冇晒啲金飾珠寶鋪。同埋做工程嘅廢老都應該少咗好多油水

又啱喎

不願面對啫

啱呀
點解page主唔直接block9啲haters